鐘意真係冇得勉強

你鐘意嘅唔鐘意你

正如鐘意你嘅你唔鐘意

你就知 冇得勉強真係冇得勉強
做再多都唔會有咩改變到

事在人為架姐

同條女因為咁散左

呢個世界就係
莫道你在選擇人 你亦能選擇你
公平 原沒半點偏心